油麻地又有人放煙花

屌你又係到放on99

深水埗都有